Om het spel te spelen moet je het bestandje "miniweb.exe" aanklikken, 
daarna moet je naar je browser gaan en "localhost:8000/uitleg.html" intypen en op enter klikken
Je komt dan automatisch bij de uitleg en vanuit daar kun je het spel gaan spelen

Gemaakt door:
Thies Nieborg (Hele game gemaakt)
Liam Kruitbosch (Informatie gezocht)
Guy Huguenin (Informatie gezocht en veel advies gegeven over de game maken)
